奧運開幕式現場直播討論區

Hi你我唔係香港人，係中國人呀

好似4D電影咁，好震撼

愈黎愈自豪

今次好勁...
神話,傳統,現代,科技出齊晒
好勁
四大發明
同d鬼佬講,仆街你拎住把手槍都係我發明出黎

真係好向左走向右走熱血

中國今次威哂

我係中国人呀hi

中國好勁

遙遠的東方有一條龍

時光倒流13年前

請問邊度有高清機頂盒買 周圍都缺貨